又係反思post: 係時候反思仲有咩可以做

廢話唔多講，每日遊行完對峙，政府落閘放狗清場，林鄭繼續理L得你。每個星期不斷loop, 最後又變到雨傘咁

一樣的方法只會有一樣的結果

有d人話爭取多d國際社會關注，但係政府同中共已經無視哂所有世俗目光，最多叫耿爽表達下不爽。

其實我地仲有咩可以做?

金融體制。

人權、公義喺外國政府眼中都係bullshit，得罪講句，全世界都驚左中國的影響力，佢地真正喺香港的利益所在係金融體制，郁到佢地的利益先會有出手的動機。

咁要點先郁金融業?

銀行業難度太高，大企業唔撤資都好難影響到。相反保險業，保險公司的投資主要是低風險的債券，如果香港人唔再簽新單，舊單又退保，到時就會有liquidity問題，談判的籌碼就多左好多。